油麻地打到水炮車退左

無水啫

2邊包圍真係好有效

無水咪啱
天時地利

警方不斷退

無一鼓作氣衝
好快會比人打返走

push

出番水炮車啦

即刻去救人！！

係三邊

有心救理大，就全面癱瘓

推

冇水就要去拆佢車

香港得３架，拆一架冇一架

手足加油

咪係

佢經過矮樹叢時嗰幾支近身炮用唔到，只可以淋花。

推進呀